不如搞個眾籌行動

利申番先 出院冇耐 唔敢做搞手

但眼見手足被判幾年

接下來只會有更多暴政同痴線既場面

呢種既法治同判刑 作為一個有良知 同理心既人

實在係令人髮指

唔講咁多 既然好多行動都要作出犧牲

要占前顧後 人數又未回歸 各種因素

不如就用我地黃圈最多 且最有特色既野

就係 錢

小弟只係dum個諗法出來 希望有有心人搞大佢

如果有方法 有link 可以捐到錢比

任何 被判監 等緊結果 經濟有困難既手足

就算係網頁 好似貨咁放哂手足 基本安全資料咁去捐

都冇咩所謂 幫到手足就ok

當然最好係fc左

歡迎大家討論 最好就係直接行動

推阿屌

推

錢滾錢先重要